我是寒命 熱情就似雪花般飛過

靚聲靚詞

那斷腸地 舊愛新歡也都走過

識嘢

想起細雪始終葬身江河

弱？

最近發生咗啲事，聽返依首歌，覺得真係好屈機

那斷腸地 舊愛新歡也都走過
幻想你內疚到知錯
心裡沒法好過
難陪住我至少也 珍惜我

難怪未凍醒我